連登仔根本就係靠老母做雞養大

老鐵真他媽牛逼死了

大大力操連登仔老母的臭雞掰

頭先有冇人煲衲？

咱兩可以做襟兄弟和全連登仔的老爹了

靠老豆叫雞養大